是咪得我一個先會咁FF

每次再遇到幾好嘅人都好，最後都會唔想要，反而仲會FF同上一個會仲有發展空間，然後要唔知幾耐先可以逃出呢個幻想世界

經歷緊

Up乜

可以點解決

即係叫話你用慣Firefox，唔試下用chrome又點chrome好用。只係ff舊女友唔行多步唔會知結果，可能用心感受就知新果個邚啲。

利申完完全全鳩up

行多步都要有feel㗎嘛
利申 我係絲打

收兵post

發仔溫 post

我就係會不停ff同中意嘅一齊
然後就會諗起自己有幾差
之後就收皮了

鐘意一個人第一感覺係自卑 好似係

其實你會咁諗係因為太鐘意上一個
就算你同咗下一個一齊 都會一直諗住佢
你可以試下疏遠第一個 直到自己放低咗先

係再遇到下一個嘅時候，就會好驚結果會同上一個一樣

我就係咁 同完個ex一齊之後 追左幾個女仔 就得手嘅時候就會唔想同佢地一齊 又會諗起個ex 究竟點先可以move on?

我係追到唔敢追

我ff緊對方係真係對我有feel

當你覺得你現任都係咁諗
你就唔會再想有咁嘅諗法

首先 要有現任